{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Obsidian Notes","text":"<p>Publish your public notes with MkDocs</p>"},{"location":"#hello-world","title":"Hello World!","text":"<p>The <code>index.md</code> in the <code>/docs</code> folder is the homepage you see here.</p> <p>The folders in <code>/docs</code> appear as the main sections on the navigation bar.</p> <p>The notes appear as pages within these sections. For example, Note 1 in <code>Topic 1</code></p>"},{"location":"Features/LaTeX%20Math%20Support/","title":"LaTeX Math Support","text":"<p>LaTeX math is supported using MathJax.</p> <p>Inline math looks like \\(f(x) = x^2\\). The input for this is <code>$f(x) = x^2$</code>. Use <code>$...$</code>.</p> <p>For a block of math, use <code>$$...$$</code> on separate lines</p> <pre><code>$$\nF(x) = \\int^a_b \\frac{1}{2}x^4\n$$\n</code></pre> <p>gives </p> \\[ F(x) = \\int^a_b \\frac{1}{2}x^4 \\]"},{"location":"Features/Mermaid%20Diagrams/","title":"Mermaid diagrams","text":"<p>Here's the example from MkDocs Material documentation: </p> <pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];</code></pre>"},{"location":"Features/Text%20Formatting/","title":"Text Formatting","text":"<p>You can have lists like this</p> <ul> <li>first</li> <li>second</li> <li>third</li> </ul> <p>Or checklist lists to</p> <ul> <li> Get</li> <li> things</li> <li> done</li> </ul> <p>Also, get highlights and strikethroughs as above (similar to Obsidian).</p> <p>More formatting options for your webpage here. (but not compatible with Obsidian)</p>"},{"location":"Locations/Locations/","title":"Locations","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":[]},{"location":"Locations/Locations/#location-details","title":"Location Details","text":"<pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"db414712-336c-434a-8123-22fa0c929375\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":[]},{"location":"Locations/Irilia/Irilia/","title":"Irilia","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \"Isla-continente situada en medio del Oc\u00e9ano Crom\u00e1tico, al oeste de los Reinos \u00c9lficos. Est\u00e1 dividida en nueve regiones, conocidas como clanes ya que son hogar para cada una de las razas de Irilia.\"\n  complete: false\n  address: \nrelationships: \n  - type: \"child\"\n    path: \"Locations/Irilia/Clan Azur/Clan Azur.md\"\n    description: \n  - type: \"child\"\n    path: \"Locations/Irilia/Clan Oscuro/Clan Oscuro.md\"\n    description: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":[]},{"location":"Locations/Irilia/Irilia/#location-details","title":"Location Details","text":"<ul> <li>Est\u00e1 dividida en diez regiones:<ul> <li>Clan Oscuro</li> </ul> </li> </ul> <p><pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"64eed6cb-1e8c-4965-a98a-e18a4e14de33\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre> [[Clan Azur|]] [[Clan Oscuro|]]</p>","tags":[]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Azur/Clan%20Azur/","title":"Clan Azur","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":[]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Azur/Clan%20Azur/#location-details","title":"Location Details","text":"<pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"e61f1794-b2e5-4bf0-882e-9464dcdb8857\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":[]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Azur/Puerto/","title":"Puerto","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":[]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Azur/Puerto/#lugares-notables","title":"Lugares Notables","text":"","tags":[]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Azur/Puerto/#la-escuela-de-artificieros-de-puerto","title":"La Escuela de Artificieros de Puerto","text":"<p>Muchos ambarinos est\u00e1n huyendo del Clan Ambarino porque el Consejo se ha aliado con el Pin\u00e1culo y tienen secuestrados a muchos investigadores ambarinos en contra de su voluntad para que desarrollen sus m\u00e1quinas de guerra.</p> <p>Gracias a la ayuda de Le Cirque de la Lune, algunos de estos investigadores pudieron escapar de all\u00ed y encontraron refugio en una ciudad costera del Clan Azur, ya que el Pin\u00e1culo no tiene mucha presencia all\u00ed, y gracias a su tecnolog\u00eda pudieron mejorar las defensas del clan.</p> <p>Seg\u00fan el pacto que firmaron con el Rey de los Piratas, tienen que desarrollar parte de su investigaci\u00f3n en la mejora de su buque insignia, el Kraken. El resto del tiempo lo dedican a ense\u00f1ar artificio en la Escuela de Artificieros, lejos de las garras del Pin\u00e1culo.</p> <pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"40a6ad60-156c-4c23-9ca0-d5cba44a0631\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":[]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/Clan%20Oscuro/","title":"Clan Oscuro","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \"Regi\u00f3n de Irilia situada en la superficie de las monta\u00f1as centrales, cubiertas por nieve durante la mayor parte del a\u00f1o. Es la regi\u00f3n de origen de los oscuros y lugar de adoraci\u00f3n de la diosa [[Ix\u00e9]].\"\n  complete: false\n  address: \nrelationships: \n  - type: \"child\"\n    path: \"Locations/Irilia/Clan Oscuro/La Nocturna/La Nocturna.md\"\n    description: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/Clan%20Oscuro/#location-details","title":"Location Details","text":"<p><pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"340fc7e5-94d5-4f93-af83-823c8ab8f601\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre> [[La Nocturna|]]</p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/F%C3%A1brica%20del%20Clan%20Obscuro/","title":"F\u00e1brica del Clan Obscuro","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":[]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/F%C3%A1brica%20del%20Clan%20Obscuro/#location-details","title":"Location Details","text":"<ul> <li>En la f\u00e1brica est\u00e1n creando artefacto usando unos nuevos cristales encontrados en el Clan Ambarino que permiten albergar dentro almas. Quieren darles usos militares metiendo sombras dentro con la ayuda de la general Abya Sh'khaa del Clan Pardo.</li> <li>Lukianos tiene una idea para derrotar a Miattho: usar estos cristales para conectarlos a los cristales elementales y darle el poder de los dioses a la party, volvi\u00e9ndolos capaces de enfrentarse a la diosa. No se lo dice todav\u00eda, pero se queda pens\u00e1ndolo.</li> </ul> <pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"6c7b4869-8b9c-4f33-80ce-1a5320b678ed\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":[]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/La%20Nocturna/","title":"La Nocturna","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \"Ciudad capital del Clan Obscuro. Se alza sobre un saliente en las monta\u00f1as centrales de Irilia, en la cara oscura donde el sol no da nunca, y es por eso que siempre parece que est\u00e9 sumida en un contante crep\u00fasculo. Un monumental puente de oscuridad la comunica con la red de caminos de Irilia.\"\n  complete: false\n  address: \nrelationships: \n  - type: \"bidirectional\"\n    path: \"NonPlayerCharacters/Chelen.md\"\n    description: \n  - type: \"child\"\n    path: \"Locations/Irilia/Clan Oscuro/La Nocturna/Barrio Alto/Barrio Alto.md\"\n    description: \n  - type: \"child\"\n    path: \"Locations/Irilia/Clan Oscuro/La Nocturna/Barrio de los Mercaderes/Barrio de los Mercaderes.md\"\n    description: \n  - type: \"child\"\n    path: \"Locations/Irilia/Clan Oscuro/La Nocturna/Barrio Bajo/Barrio Bajo.md\"\n    description: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/La%20Nocturna/#location-details","title":"Location Details","text":"<ul> <li>Capital del Clan Oscuro</li> <li>Est\u00e1 dividida en tres barrios:<ul> <li>Barrio Alto</li> <li>Barrio de los Mercaderes</li> <li>Barrio Bajo</li> </ul> </li> </ul> <p><pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"ab5fc12b-4fc5-4a1a-9b6e-7aacb409209c\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre> [[Chelen|]] [[Barrio Bajo|]] [[Barrio Alto|]] [[Barrio de los Mercaderes|]]</p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Barrio%20Alto/","title":"Barrio Alto","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \"Este barrio est\u00e1 situado en la zona m\u00e1s alta de [La Nocturna](&lt;../La Nocturna.md&gt;) y alberga las residencias de los ciudadanos m\u00e1s acaudalados, as\u00ed como el Palacio Real y la Catedral. Presenta tambi\u00e9n varias opciones de hospedaje de lujo.\"\n  complete: false\n  address: \nrelationships: \n  - type: \"child\"\n    path: \"Locations/Irilia/Clan Oscuro/La Nocturna/Barrio Alto/Palacio de los C\u00e1rtago/Palacio de los C\u00e1rtago.md\"\n    description: \n  - type: \"child\"\n    path: \"Locations/Irilia/Clan Oscuro/La Nocturna/Barrio Alto/La Garza de Medianoche.md\"\n    description: \n  - type: \"child\"\n    path: \"Locations/Irilia/Clan Oscuro/La Nocturna/Barrio Alto/Catedral de la Nocturna.md\"\n    description: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p> <p><pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"b822867b-b0ed-453a-b0af-cd2741234d22\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre> [[Palacio de los C\u00e1rtago|]] [[La Garza de Medianoche|]] [[Catedral de la Nocturna|]]</p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Catedral%20de%20la%20Nocturna/","title":"Catedral de la Nocturna","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \"Templo dedicado a la diosa [[Ix\u00e9]], levantado sobre los cimientos de un antiguo templo de una civilizaci\u00f3n olvidada. Es el lugar donde descansa escondido el cristal de este clan.\"\n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":[]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Catedral%20de%20la%20Nocturna/#location-details","title":"Location Details","text":"<pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"116ca1ac-0d17-4b64-914f-6f0e4b6118eb\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":[]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/La%20Garza%20de%20Medianoche/","title":"La Garza de Medianoche","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/La%20Garza%20de%20Medianoche/#location-details","title":"Location Details","text":"<pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"0b5e6681-ab82-4df1-87be-6e68598487ca\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Aposentos%20de%20la%20Consejera/","title":"Aposentos de la Consejera","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \"Habitaciones de la consejera real, est\u00e1n situados puerta con puerta con los [Aposentos de la Reina](&lt;./Aposentos de la Reina.md&gt;) y comunicados por un pasadizo secreto.\"\n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Aposentos%20de%20la%20Consejera/#location-details","title":"Location Details","text":"<pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"be2c2b0d-6c06-4742-8a16-84d92fb7c812\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Aposentos%20de%20la%20Reina/","title":"Aposentos de la Reina","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \"Se encuentran en la torre m\u00e1s alta del palacio, contiguos a los [Aposentos de la Consejera](&lt;./Aposentos de la Consejera.md&gt;). Un pasadizo secreto comunica ambas estancias, as\u00ed como esta c\u00e1mara con los jardines.\"\n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Aposentos%20de%20la%20Reina/#location-details","title":"Location Details","text":"<pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"fd4079d1-7af0-42be-a55c-5d2731245c60\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Corredor%20de%20los%20retratos/","title":"Corredor de los retratos","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \"Este corredor sin salida est\u00e1 decorado con retratos de los monarcas de la dinast\u00eda C\u00e1rtago, as\u00ed como escenas emblem\u00e1ticas de sus reinados. Es un memorial para no olvidar la historia, aquella que escriben los vencedores.\"\n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Corredor%20de%20los%20retratos/#location-details","title":"Location Details","text":"<pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"bce8b99f-3d64-440a-8990-f600feeb6bf0\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Habitaciones%20de%20invitados/","title":"Habitaciones de invitados","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \"Aposentos que se encuentran en una torre de reciente construcci\u00f3n, pueden albergar hasta 8 hu\u00e9spedes y disponen de ba\u00f1os, sal\u00f3n y cocina particulares; aunque la cocina no parece que la haya tocado nunca nadie. Disponen de todos los lujos que se puede permitir una monarqu\u00eda.\"\n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Habitaciones%20de%20invitados/#location-details","title":"Location Details","text":"<pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"1a149e0f-c0bd-4979-a3cd-9cf90264fb3e\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/","title":"Palacio de los C\u00e1rtago","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \"Residencia de la familia real C\u00e1rtago. Se encuentra encaramado en lo m\u00e1s alto de [La Nocturna](&lt;../../La Nocturna.md&gt;), pegado a la pared de roca que protege a la ciudad de las nieves. Est\u00e1 rodeado de un extenso jard\u00edn lleno de laberintos, parterres y fuentes.\"\n  complete: false\n  address: \nrelationships: \n  - type: \"child\"\n    path: \"Locations/Irilia/Clan Oscuro/La Nocturna/Barrio Alto/Palacio de los C\u00e1rtago/Habitaciones de invitados.md\"\n    description: \n  - type: \"child\"\n    path: \"Locations/Irilia/Clan Oscuro/La Nocturna/Barrio Alto/Palacio de los C\u00e1rtago/Sala de reuniones.md\"\n    description: \n  - type: \"child\"\n    path: \"Locations/Irilia/Clan Oscuro/La Nocturna/Barrio Alto/Palacio de los C\u00e1rtago/Aposentos de la Consejera.md\"\n    description: \n  - type: \"child\"\n    path: \"Locations/Irilia/Clan Oscuro/La Nocturna/Barrio Alto/Palacio de los C\u00e1rtago/Sal\u00f3n del trono.md\"\n    description: \n  - type: \"child\"\n    path: \"Locations/Irilia/Clan Oscuro/La Nocturna/Barrio Alto/Palacio de los C\u00e1rtago/Corredor de los retratos.md\"\n    description: \n  - type: \"child\"\n    path: \"Locations/Irilia/Clan Oscuro/La Nocturna/Barrio Alto/Palacio de los C\u00e1rtago/Aposentos de la Reina.md\"\n    description: \n  - type: \"child\"\n    path: \"Locations/Irilia/Clan Oscuro/La Nocturna/Barrio Alto/Palacio de los C\u00e1rtago/Jardines de Palacio/Jardines de Palacio.md\"\n    description: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/#descripcion","title":"Descripci\u00f3n","text":"<ul> <li>Se trata del palacio real donde resid\u00eda la Dinast\u00eda C\u00e1rtago.</li> <li>En su exterior se encuentran los Jardines de Palacio.</li> </ul>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/#habitaciones","title":"Habitaciones","text":"<ul> <li>Aposentos de la Reina</li> <li>Aposentos de la Consejera</li> <li>Sal\u00f3n del trono</li> <li>Sala de reuniones</li> <li>Habitaciones de invitados</li> <li>Corredor de los retratos</li> </ul> <p><pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"5d30fc46-7f86-425f-9876-5fc73cba681d\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre> [[Habitaciones de invitados|]] [[Sala de reuniones|]] [[Aposentos de la Consejera|]] [[Sal\u00f3n del trono|]] [[Corredor de los retratos|]] [[Aposentos de la Reina|]] [[Jardines de Palacio|]]</p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Sala%20de%20reuniones/","title":"Sala de reuniones","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \"Sal\u00f3n donde se reciben a los enviados diplom\u00e1ticos de los otros clanes, dispone de varios escondites desde los cuales espiar las conversaciones privadas que aqu\u00ed ocurran. Tambi\u00e9n tiene un minibar.\"\n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Sala%20de%20reuniones/#location-details","title":"Location Details","text":"<pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"328e35f9-a6db-491a-bfd3-fa01b6ed92bd\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Sal%C3%B3n%20del%20trono/","title":"Sal\u00f3n del trono","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \"Estancia del palacio donde se encuentra el trono de la dinast\u00eda C\u00e1rtago. Est\u00e1 decorada con vidrieras de escenas hist\u00f3ricas.\"\n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Sal%C3%B3n%20del%20trono/#location-details","title":"Location Details","text":"<pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"65c8c4bf-7286-4453-975b-aa53dda18326\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Jardines%20de%20Palacio/Jardines%20de%20Palacio/","title":"Jardines de Palacio","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \"Estos extensos jardines rodean el palacio real y tienen multitud de palacetes, laberintos, fuentes y parterres; as\u00ed como bancos para disfrutar de las vistas. Escondidos detr\u00e1s del palacio y fuera de la vista de los curiosos, tambi\u00e9n se encuentran aqu\u00ed los mausoleos de la familia real.\"\n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Jardines%20de%20Palacio/Jardines%20de%20Palacio/#location-details","title":"Location Details","text":"<ul> <li>Jardines del Palacio de los C\u00e1rtago</li> <li>En ellos se encuentra un laberinto de rosas que desemboca en una gran fuente con una estatua de un ni\u00f1o en medio, se trata de la  tumba de Augusto C\u00e1rtago.</li> </ul> <pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"9b1065e5-ceb8-4d64-9051-a11276f88017\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Jardines%20de%20Palacio/Rosaleda%20de%20Augusto/","title":"Rosaleda de Augusto","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Alto/Palacio%20de%20los%20C%C3%A1rtago/Jardines%20de%20Palacio/Rosaleda%20de%20Augusto/#location-details","title":"Location Details","text":"<ul> <li>Un laberinto de rosas que desemboca en una fuente sobre la que se alza la estatua de un ni\u00f1o, Augusto C\u00e1rtago.</li> <li>Rhys se encontr\u00f3 aqu\u00ed a la reina Anastasia la noche en que llegaron a La Nocturna.</li> <li>Los aposentos de la Reina conectan con este lugar mediante un t\u00fanel secreto.</li> </ul> <pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"b9141d38-0e4c-4b4d-8a06-f06a9c696c5c\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Bajo/Barrio%20Bajo/","title":"Barrio Bajo","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20Bajo/Barrio%20Bajo/#lugares-de-interes","title":"Lugares de inter\u00e9s","text":"<pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"69b89b9e-f232-411b-ac1c-2f5df20dcfde\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20de%20los%20Mercaderes/Asamblea%20de%20la%20Rep%C3%BAblica/","title":"Asamblea de la Rep\u00fablica","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20de%20los%20Mercaderes/Asamblea%20de%20la%20Rep%C3%BAblica/#location-details","title":"Location Details","text":"<ul> <li>Lugar de reuni\u00f3n de los revolucionarios que quieren acabar con la monarqu\u00eda en el Clan Obscuro, liderados por Antoinette.</li> </ul> <pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"f77037ac-71a4-4130-a21c-b14f2e675f5f\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20de%20los%20Mercaderes/Barrio%20de%20los%20Mercaderes/","title":"Barrio de los Mercaderes","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20de%20los%20Mercaderes/Barrio%20de%20los%20Mercaderes/#lugares-de-interes","title":"Lugares de inter\u00e9s","text":"<ul> <li>El Rinc\u00f3n de los Astros</li> <li>Asamblea de la Rep\u00fablica</li> </ul> <pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"2177709b-9225-4050-8321-598e597c4275\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20de%20los%20Mercaderes/Barrio%20de%20los%20Mercaderes/#notas","title":"Notas","text":"<ul> <li>Da acceso al Barrio Bajo y al Barrio Alto</li> </ul>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20de%20los%20Mercaderes/El%20Rinc%C3%B3n%20de%20los%20Astros/","title":"El Rinc\u00f3n de los Astros","text":"<p><pre><code>data: \n  synopsis: \n  complete: false\n  address: \n</code></pre> <pre><code>models: \n  header: true\n  lists: \n    pcs: \n    npcs: \n    events: \n    clues: \n    locations: \n      - relationship: \"parent\"\n        title: \"Inside\"\n      - relationship: \"child\"\n        title: \"Contains\"\n      - relationship: \n        title: \"Related Locations\"\n</code></pre></p>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Locations/Irilia/Clan%20Oscuro/La%20Nocturna/Barrio%20de%20los%20Mercaderes/El%20Rinc%C3%B3n%20de%20los%20Astros/#location-details","title":"Location Details","text":"<ul> <li>Tienda de Alastor.</li> </ul> <pre><code>### DO NOT EDIT MANUALLY IF NOT INSTRUCTED TO DO SO ###\ntype: 128\ncampaignSettings: 0\nid: \"2241cb07-6f8f-448d-8493-09e609da340d\"\ncampaignId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\nparentId: \"de00bec5-aafa-43d1-9e8b-d8663d8eac5e\"\npositionInParent: 0\n</code></pre>","tags":["clan-oscuro"]},{"location":"Topic%201/Note%201/","title":"Note 1","text":"<p>Example: link to Mermaid Diagrams under <code>Features</code></p>"},{"location":"Topic%201/Note%202/","title":"Note 2","text":""},{"location":"blog/","title":"Blog","text":""}]}